人神共憤 葬禮職員與馬勒當拿遺體合照打卡

球王馬勒當拿日前離世，終年60歲，消息震驚全球，球壇一片哀傷。布宜諾斯艾利斯和那不勒斯民眾上街悼念一代球王，阿根廷全國哀悼三天，前往總統府憑弔的民眾更不見龍尾，陰霾籠罩各地。不過，在這哀痛的時刻，偏偏有人作出非常不敬的行為，褻瀆和冒犯一代球王，令人髮指。

外媒報導，在馬勒當拿葬禮舉行前，一位名為Diego Molina的外判工作人員打開馬勒當拿靈柩，和球王的遺體合照，他左手豎起大拇指，右手更疑似觸碰馬勒當拿的遺體，馬勒當拿的遺容在照片上明顯可見，非常不敬。Molina在事後更上載照片至社交媒體，照片在網上瘋傳，他亦隨即到民眾聲討。

另一張流出的照片，另外兩位職員同樣和馬勒當拿的遺體合照，其中一人不但豎起大拇指，更展視露齒笑容，行徑令人髮指。事後Molina隨即被開除，報導指他已向馬勒當拿的家人去信道歉。而馬勒當拿生前代表律師Matias Morla揚言，將會就事件採取法律行動，聲言當事人要為他的不恥行為付上代價。

馬勒當拿的告別儀式昨日在阿根廷總統府舉行，成千上萬的群眾在附近街頭排隊希望送別球王最後一程，但由於人數太多，場面混亂引起衝突，當地警方一度發射橡膠子彈和催淚氣體控制場面。最終馬勒當拿的靈柩昨晚運送到布宜諾斯艾利斯市郊的墓園，長眠父母的左右。

咁仆街
影咗都咪po出黎啦

懷念當拿

南美班人咁癲
兩條友寫定遺書都得

佢哋應該一出街就會畀人打死

依個真 直頭褻瀆神靈

佢嘅死對阿根廷來講
其實同國殤係一樣
呢幾條仆街竟然做啲咁嘅事

咁呢個都淨係得罪佢啲屋企人
呢次佢地係得罪曬成個阿根廷嘅人民

條友咁似楊明

懷念當拿🖤🖤

真心無腦
生前就話姐

你三個比人溶咗都似

black death matter

都唔知佢哋有冇買定保險
不過就算而家買
應該都唔會有人做佢哋生意

幾時有人再拍一張：＂懷念雜爺爺＂呢？

應該都等俾人碎屍

懷念球王

都唔撚係咁樣懷念呀嘛

係唔係以前有單國際賽輸左 個球員一出機場就比人啪低左
呢兩條友真係走到好走

係咪哥倫比亞嗰個escobar?
嗰個就真係好撚慘
入咗球own goal，搞到班大毒梟輸咗錢
就殺咗佢

死梗，問定員工幾多折都得

唔知有無記錯，好似港姐流克都做過同樣嘅嘢。

但由於人數太多，場面混亂引起衝突，當地警方一度發射橡膠子彈和催淚氣體控制場面。

下但係唔係已經要靠驗dna 先辨認到係佢咩 點可能仲認到佢， 仲要擺埋上網...

呢啲都叫個下未死

啲老野一玩社交app
啲無禮既儀態就出晒黎

如果林奠死果日會點........

佢嘅意思係想睇肉泥

高比醬

rap

on9 影完自己睇算啦

痴撚線唔講以為示威

癡撚線

是但影住堆沙都告佢

印象中以前有新聞話極端球迷組織係有埋軍火
成個南美都極多人崇拜馬勒，當佢神咁拜
由其呢兩日啲球迷連入唔到去瞻仰遺容都已經暴動

呢條友既下場除左死之外我諗都無他嫁啦

外國啲比賽成日都係咁

第二張王浩信黎？

懷念球王🥰

講真我又唔覺得呢條友得罪屋企人
係柒左d姐

鬼仔性格

等睇過兩日佢地訓殯儀館張相

棄屍荒野就有份

實死無全屍砌唔返

阿根廷人當佢神咁，同遺體合照唔係好正常咩？

咁益佢哋?
應該手手腳腳都畀人斬斷曬
連個頭都爛撚埋啦

你同你死鬼偶像影相會笑笑口俾👍🏿？

個墓佢自己嘅鐘意點影就點影

呢三件
真係會死? 有無咁癲呀

好難講呀，大陸D人都好開心去天安門睇條咸魚㗎。

咁佢又唔係影佢呀爺，係On9啫

講真果幾十m去膽仰既人都係想打卡

去得好安詳

佢係咪擺好晒Pose先影

直直bird極

佢地位應該同聖遺體之類嘅嘢一樣

屌佢老母

仆街 thumb up

個樣黃哂
快撚啲坐大飛著草

老馬遺容都算氣色好，化得唔錯

有咩問題？